【家屬回應今早警方拘捕行動】

今日（10日）清晨，警方以「協助逃犯」之名拘捕9名港人，指他們涉嫌協助12港人逃走。

一）我們認為，警方今日的行動試圖轉移視線，但香港人面對確鑿證據，一定會追究港警與中共勾結將12人送中的始末和責任。

二）香港政府一直默許中共對12人實行秘密拘留，我們認為，港警今日的拘捕行動，極有可能建基於深圳公安對12人秘密審訊所獲的資料。我們對12人可能正面對的酷刑逼供深感憂慮。

三）儘管面對愈來愈大的政治壓力，我們絕不放棄爭取家人早日回港，並會盡力查明真相。

被秘密關押港人的家屬
2020年10月10日

堆

推

手殘 推

好嬲死黑警
手足

辛苦曬家屬了

Pish

麻煩大家不要麻木
持續關注

Push

10 Oct 2020: The families’ response to the arrests this morning

Early this morning (10 October), Hong Kong police arrested 9 Hong Kong people for "assisting fugitives", accusing them of assisting the 12 Hongkongers’s escape.

(1) We believe Hong Kong police are trying to divert attention via the arrest operation. However, with concrete evidence, Hongkongers will insist on holding HKPF and the Chinese Authorities accountable for the collusion to send the 12 Hongkongers to China.

(2) The Hong Kong government has been acquiescing to the incommunicado detention of the 12 Hongkongers by the Chinese Authorities, and we believe that today's arrests are most likely based on information obtained from the Shenzhen Public Security Bureau's secret interrogation of the 12 Hongkongers. We are deeply concerned that the 12 Hongkongers may be facing torture to obtain confessions.

(c) Despite the increasing political pressure, we will not give up the fight for the earliest return of our family members to Hong Kong and will do our best to find out the truth.

Family members of Hong Kong residents being held in incommunicado

#save12hkyouths

唔好再曲

無曲 只係誤解

大佬bot

不麻木

一個冇資格撐你地既我 希望你地比我支持你地

事實擺在眼前 政府就繼續講大話唔眨眼

55

柒左就做更加柒既野轉移視線

22

咪拉佢地屋企人

無錯

證據確鑿，警謊大話冚大話，而家仲想鳩拉人嚟轉移視線

仲要扮哂無角色

黑警

唔可以畀佢哋得逞

我自罰

真推

繼續推

繼續關注

當家屬白痴咁舞個舞

可唔可以幫手簽個聯署
20號前夠50000德國就要就制裁中國開聽證會
宜家差20000個

撳註冊與聯署

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

push

黑警又係到將啲嘢塑造到好似真咁

狗方明顯係想整假煙幕

飛行狗隊 一個都唔好放過

TUI

人無恥即無敵

攞

唔好同我講協助偷渡！

你連遣返疑犯返嚟都未做到，你同我講經過深入調查先會慢慢查到嘅嘢？！

重借啲意喺度轉移視線

推。

唔打算協助家屬仲打算拉更多人

樓主pin this

家屬們出左不自殺聲明未？

拉哂啲人 就唔會有人要求佢哋交代

推啊

唉 好麻煩

會用「手足」呢句嘅只有熱狗同五毛
正如你唔會真心喺rip之後用笑喊emoji
如非曲 請唔好再用呢句嘢

年

港共畜牲

愈想用更多嘢spin走 愈要堅持

基 辛苦了

推多下先

係更加要堅持

差佬一直話佢地係罪犯 但又話唔開警察事

今朝聽 想兜巴車埋去

睇埋佢哋啲嘴臉 真係會全日都火滾

DAY 49
大家入去多謝/留言嗰陣要有禮貌&人性化啲啊

香港拘9人

簽聯署 20號前夠50000

打錯字
HKIA Brisbane

真係好怕麻煩 依家仲日日開緊post

Real

屌那星除左關注同RT我仲可以做乜

多謝基巴

唔知

捱

People

集思廣益
應該點樣進一步追究

有綠卡可唔可以喺美國告港府

我估個12位手足應該無綠卡

家屬可能有呢 唔知

要做野既話,變張綠卡出黎唔難

係

Push push

有嘅話可以點做
有無巴打識

屌那媽閪,見到D tweet我搶到頭香真係火都黎

你番黎啦

班家屬真係好勇敢

香港已經沒有警察

好攰

煩過閪

休息下

真，好堅定。

真係有家屬見到自己親友比人捉左去支那都唔做野既咩

學術研究

1. 保釋緊的人那來「窩藏」的說法？

2. 另外香港有「非法出境」哩樣野？

3. 「潛逃」除左「違反保釋條件」之外會有咩罪？

屌你老母死黑警

唔好亂諗 出完po等我地推 你去抖下

家屬終於可在見返自己親人

有

唔知佢地 唔理 做好自己

收皮啦屌
未見到呀
佢拉埋家屬試下囉
加速囉

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

死左全家上黎搵存在感？
跳樓咪上到新聞囉

啱呀⋯

想車埋你

+1

屌佢老母閪現場見撚到佢濕撚到佢爆眼

感謝幫推
食左黃店未
簽左聯簽未？

感謝幫推
食左黃店未
簽聯署未？

推推推

Push.

Tui

簽聯署未？

唔推真係唔撚係人

追究到底，死黑警

不知所謂 班狗

12義士家人請向護警會投訴有警察疑放生、協助中國公安拘捕香港人

踩多佢幾廿腳
推post 都唔撚洗佢

BTW 巴打做乜睇支那片

簽聯署未？

cls

第一日就簽左
一得閒就會推相關post

感謝幫推
食左黃店未

我估你簽左,你覆我當推po
簽聯署未？

一早簽左

簽咗了 幫推

Share比朋友？

share frd

簽ed

thx and share frd

食完黃店有咩做？同學仔係銅鑼灣東角道搞咗個抗爭攝影展街站!！

推下唔該

當然，個個星期都有一半時間食黃店

簽了

堅！

pish

share比朋友

叻仔咁睇pin rt未？

國際線手足快啲做嘢煲大佢，唔該！

叻睇pin rt未？

你都可以為國際線出一份力架巴打
簽左有法律效力既聯署未？

簽咗啦，thanks

得閒share比朋友
三萬開始好慢

咁得閒入黎推下

推呀

其實我洗你地版係為左令你地一人推三下
估唔到哩

感謝幫推
食左黃店未
簽聯署未？

睇pin rt

有我哋幫手

你一日肯開
我都會幫你推車

呢間黃店好有心

之前印咗唔少關注12港人嘅鎖匙扣
免費派發
仲賣IG廣告 叫人關注12港人

唔緊要
證據已經有哂

繼續堅持不放棄

呢啲post永遠見唔到啲冷嘲撚波台狗熱狗推

繼續講大話

推下呢邊

簽左！推

share 埋比朋友
多謝戲子巴

咩c

簽左 share左
再推

冇事

W

多謝你

可以既話訓陣,呢度我幫手頂下都得

大家要醒，唔係你出嚟先拉你，唔係你做乜先拉你

佢哋搵到理由就會送你入赤柱，
你永遠阻止唔到佢哋創作理由。

只有佢哋唔存在，你先會安全。

冇 出咗去

明轉移視線啦

已盡簽

搵朋友幫手簽下
多謝德巴

抖下喇你

朋友仔同後生親戚都推哂，老嘅……你放過我

想攞鄰國嚴刑迫供既證供攞上香港法庭呀? 試下囉

多謝巴打

香港拘9人

wtf

外媒part2

簽聯署 20號前夠50000

呢間黃店好有心 之前印咗唔少關注12港人嘅鎖匙扣

PPush

back push

感謝 多啲入黎吹水

有冇send俾朋友

已簽

返黎未又係要坐幾十年

推多下

有冇send俾朋友呀多謝你呀

做曬啦
仲做埋twitter任務，推12手足啲post

咁好嘅你 好多謝你
咁你多啲入嚟吹水推鋪

根本依家就係三年零八個月咁

果晚嘅水警都有協助喎 點計先

Signed

有冇share fd

第二點合理...

唔係雞緊？

Share呀

可以玩電話
不過完了

放低算啦
今日個個出去食飯

黑警又扮野

我都係得閒先入
你食飯未

Waiting for fd

食乜

啲retweet.....多到

WE WILL NOT GIVE UP

AND WE WILL BE BACK!!!

簽咗

撐

港共點解無啦啦拉人，因為gfs單野兜唔到咪搵其他野轉移視線囉！
次次都咁架啦，連登又多五毛狗順便洗post

協助逃犯，包唔包班空中監視嘅撚樣？

呢樣未
依家腥

唔好俾佢轉移視野

推每日都要推基BOT !

根本轉移視線

推推

跟住入黎吹下水

食飯未？

見字操嘢

準備食，你呢？

九成受到嚴重酷刑，不敢想像。

仲未有人答到

......

。。。。。。

。。。。。。。。

。。。。。。。

。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。

誰是鄭家純

我老婆

哩幾個都係五毛

手足😢

推 黑落死全家

撐家屬，關注手足消息，簽聯署
推

死黑警送中12港人，證據確鑿

睇唔透

仆街黑驚死全家

天滅黑警，全家死清光

死黑警

俾五毛喺啲唔關事嘅post亂用，用到臭咗

嚟喇

情況越來越令人擔心.

大陸可以係呢十二個人問到越多野, 會放佢地的機會就越微.

由

勁頭痛 會俾人當五毛

有咩問題?
人地起碼打多幾隻字比埋表情符號
嗰d懶閪打個push同留個表情當做左嘢關注左嘅咪仲仆街

RT 啦唔該

P

露出半個龜頭先 攰到pk

好擔心

付出同收穫果然係唔成正比

Rtrtrtrtrt. Cmcmcmcmcm

推
家屬都好清晰理智

比垃圾更垃圾的垃圾政府

星

俾人負皮

推一推

攰

慘

牙花......心很累

啱啱瞓咗陣 發咗個惡夢

呢到好多人好習慣用
點解會比街客話用就係五毛？

佢曲真係小煩

時不時見到有人係啲睇落擺明唔關事嘅post到留“手足”
應該因為咁

rt rt rt

好難食

食咗咩

分唔清曲定直

拉麵黃店

想知又唔想知

唔好知了

retweet

好擔心手足

牙由

晚餐

done!

食咗粒橙

邊區？？

夠咩

曱甴飛曱甴無一個是無辜的

簽聯署 20號前夠50000
德國就會開聽證會

簽左share埋俾朋友呀

荃

別？

豚道樂好食

晏啲要煮麵食

少去

你叫我點答

好笑

大家明啦

放假食飽啲

擔心

食緊嚐賞啲糖

包包 我飲咗九份

爾攬

就死

未..未食過

終於有時間入嚟推

辛苦了

算啲咩
大家都要

我又攬

我都第一次試

仔嘅走開

gay基

希望快啲見到黎明

推佢老鼠

走

明

正，飲咩

真係好撚黑暗

一定會追究港警與中共勾結將12人送中的始末和責任。 點追究槍又冇，炮又冇，膽又冇。仲要返工供樓交稅，連罷工都唔肯，有咩籌碼同人講數

包

真係唔建議去
好食是良知

啱啱走完 而家返返嚟 攬得

又係你

死gay佬

黑糖珍珠你平時飲咩

黎明請你快啲來

停止與虎謀皮
立即開花救人

我食過好過另一間出名黃店
無理由架

宇治金時/鮮奶抹茶分層

真係好難食喎c hing

愈講愈好笑

下次跟你

開返個gay樓豬力量

排緊隊 但條隊好似無郁過

俾次機會

四季春果茶都唔錯

等左幾年
同香港人一樣都係鍾意遲到

真係好感激去到呢刻仍然未放棄嘅你

好多人排緊隊

希望真係只係遲到

收到

咁多人gay搞到我心郁郁 想gay埋樓豬

翻工？

想飲花果山 貓沙王沙冰

隊尾係後面

等我推一推先

花果山唔錯！

隊頭係邊 排到邊到

大家記得繼續關注

未飲過

咁大家可以去試下

咪啦

我唔食榴連 但好迷佢呢個沙冰

堅持係唯一做到嘅野毅力

好特別唔食但會飲

條隊唔會郁

不過確實唔平 份量少

打尖先！

快啲叫埋朋友rt

怕揸住佢既質感

用叉....

咁多想入基基 一定係個好東西

啲麵口感真係

唔關事

兩個意見咁大差異

我睇咗乜撚

你去你會明白我

可能我唔算多食拉麵

大家去試試

cls
睇睇下笑咗出嚟

你去

別死 頂住 我支持住你先

好鳩

Molamola

有講錯咩，拎住公義兩個字同人鬥呀罷工罷交稅呢啲基本野都做唔到，點追究

係後面大大力推

雖然唔係特別鐘意食
但搞到咁 真係會想試

2 好正

唔好

我睇3

爾 在的

評下理

1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

你睇返茄子嗰類嘢啦

斷你4連post

香港監牢，相比係大陸既看守所，簡直係天堂同地獄既分別

大陸看守所相比大陸既監獄，會有更多嚴格既規舉同更難受既待遇，所以都係快快判監入監獄會更舒受

大陸看守所，食既野都係垃圾，一餐正餐係兩個黑饅頭加一碗菜湯，真係得菜同水，鹽都唔會有，一星期得兩餐可能有d不知名既垃圾肉食下，仲要係得指甲咁大粒，好多犯人坐看守所幾星期就開始便秘

看守所有牢頭，多數係重犯惡人，由看守所指派管理犯人，佢地有手下，如果佢唔鐘意某個犯人，牢頭可以任意安排厭惡性既勞動工作俾唔順眼既人，如果工作做唔好或者牢頭心情唔好，更加可以指使成班手下圍打佢，受害人無從反抗

看守所無床位，幾十人晚上訓水泥地，甚至無位訓底要企係度或坐住訓

看守所要犯人輪流值夜班，以防有人自殺或有意外，犯人岩岩訓著左，就俾人拍醒要值夜班，而且時間唔固定，根本無覺好訓

大陸看守所一般生活就係咁，十二港人應該更加會被特別“關照”，情況應該會更慘

第一次去齊柏林，點解小食杯用盒裝

捕長

剩係食過熱狗無食小食

佢不在

食小食唔食熱狗

粟米絲

食屎

我紅字巴嚟

粟米湯

佢會返來的 一定會

冇飲過黑糖

想飲

好睇..

水蜜桃正

不開心

可以試其他

你真係小鳩

桃味益力多沙冰

唔覺好笑

一向信你

知的 好正常 唔好屈住

好kick

真的不好吃

唉

摸你頭 乖乖

佢個芝士薯條好正
諗起都想diu

是

呢個都冇乜問題

唔知點 黑仔之鬼

兩個都無

下次試

放咗？

德國聯署仲差2萬！
夠5萬德國必需就制裁中國開聽證會

1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm
4. 去返第一步個網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 1.
喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

休息下先酒一酒

又打錯 再改

做乜轉色

好肥

比啲運仔你

佢之前係紅色㗎 我記得

想靚d

哦原來講我名 以為講我篇野d字
我成日轉黎轉去

飲開士多啤梨

少左好多上連登
不過依加好似無之前咁差

簽左德國聯署未？

你以為，當你見到成班連登仔吹奏種族屠殺的時候就不會這樣說。

呢到啲人幾nice
同埋樓主

我係開運王 攬完包你開運

肥嘢先好食

最緊要人有事

多打手同5毛係真
不過呢到會令你覺得有人仲未放棄

牙bell食飽未

未食，買咗腸仔bell

因為古時汗流浹背的年代肥嘢先健康

早排有買佢哋嘅熱狗
嗰陣唔記得買佢哋個芝士薯條
你搞到我好想試

好邪惡的
快d試

芝士煙肉薯條🍟
不過拎到返去會淋左
咁岩我係鐘意食淋

伏

咁少

人質嚟，想逼你收聲

散修修咁
有時無力感都幾重下
要多啲咁既post

冇胃口......今日好難捱

堅持

唔認同但可以理解

講多啲

簽左好耐啦
仲有咁多日
未到deadline班撚樣唔會郁

養好身子 先可以行更長嘅路
飲多啲水

我明，但呢個風氣一旦蔓延，就不可收拾。

包包

呢到啲人好有愛，成日會關心你食咗飯未
見你頹會隔空攬下你
至於樓主係個成日唔認自己係基，但成日都比巴打基嘅人

想喊

明
一齊follow樓主同其他成日開有用post嘅人
到時佢哋開po就一齊推

講起就想gay

是唔是好攰？仲有未走得？

喊到就喊下 會舒服啲

屋企

禁左起底 包包係睇戲之人
近排睇咗咩好野

冇

沖熱水涼 再用熱水浸下隻腳 再飲杯暖水就瞓

冇事冇事

咁係你食枝雪糕

放鬆心情喊啦

攬

我有甜筒

辛苦喇 喊下
大家陪住你

頂撚住

望住你食

諗唔到個故仔點寫？

想寫你地

係呀

寫係hostel識

見到有班人宣傳緊一啲信息(eg 環保之類)但唔多人理，跟住你走埋去睇佢哋做緊乜

然後自己好好奇就走咗埋去

問佢哋做緊咩 點解無乜人理都咁熱心繼續

btw 諗起hostel認識過日本人
佢全世界周圍去 參加d藥廠既臨床測試 即係幫佢地試藥
會俾返住宿同洗費錢

自行發揮下再講吓啲人嘅性格 gay就唔使講

想寫係連登識

咪要食好多藥

係 我係覺得太有risk
不過就換黎相對自由自在既生活

都好呀

如果食藥食到短命
但成個人生都係自由自在 好似都ok

可以搵返自己

哦
原來係咁

好過長命但痛苦

絲絲

寫左大家在一間叫連登的酒店打工，老闆叫家寶，然後點好

大家起初對於點做嘢嘅方式好大分歧

一齊rt 簽petition

外國的肥佬嚟

好圓潤

咁就無咩restrictions啦

冇錯

睇pin retweet

Rt呀 簽petition呀

RT

P 牌 推唔郁

家屬要堅持，我哋都要堅持

你甩左P啦

唔記得，但推

想睇恐怖片

sorry for做伸手黨

食完啦？

貓貓

未

Sorry for 腦殘黨

可能係我記錯

食咩味

未食雪糕

整容液幾多人睇

忙完？

cctai係5001

係咪掛住我

推多次先

我愛樓主

444444

我有芒果 雲喱嗱 朱古力 綠茶 士多啤梨

5555555555555

咁多 揀唔到

係囉

雲呢嗱

邊個牌子

雀巢?

搵返佢條tweet 啦

亂絲話雲呢拿我揀綠茶

綠色的

雀巢同haagan dazs都有

推得郁喇無咗p

掛住海鹽焦糖味

唔係

don't be so 薄情啦

食咗未

tui

always口不對心

？？？

已經滿足

飯

陰招轉移視線

包聽日繼續賺錢養樓主

我都食完喇

下次知點做

rt咗未 簽petition未

Mojito 好飲

正

簽咗啦，簽戈陣得萬幾人...未簽戈啲快手

Back

hey曦

你食咩呀

苦兄

雪條

爛兄

年輕

不年輕了

呢個可以自己整

又提傷心事

等我強回曬你地

傷心難過總會過

你識飲之人

大稱

花花

係 朋友請

等你

豆屎

咁你今日心情點

懷疑年初4get唔到我句年輕

兄就兄啦 輕

？

決定聽日夜D online 等你掛住我多D

真係想食返枝

下次read

大家試下用語音打字未 睇下你地有冇懶音

曦曦聽左落日飛車未

一早喇
正傻閪

收聲啦臭g

Ingggg

Save12hkyouths

\3/嬲死

震緊？

聽my jinji

得你凍到震

retweet!

Mk9

咁又冇 暖緊

正喎

？？

攬緊我？

覺得11樓點

確係有點

樓主本性黎

都係鍾意自己藍字多啲

小蛋首歌聽到少眼瞓

呢個版好d

聽緊

一陣跟樓主做下fuck boy先

chill

似啲一起身會聽既歌咁

乜

庸懶feel

咪呀jack果首

一般

勤力未

真

冷都ok

咩味?

佢把聲特別

都係第2人稱正d

我都係

曦

肥叉

咪又係我介

士多啤梨

日本rap

女先食

你心情有無好啲

係鬼 好好食

企邊邊

唔使反抗了

專一專先啦

聽緊
你聽唔聽韓國rap
日本rap我都有聽過幾首但唔記得左

今晚早啲啲休息

你咁撚型

甜爆

喂我鍾意

又再期間限定

又扮仔

最埋果邊

幾好 剛運動完

我係花叔呀

我一拖4

每晚當你攬枕怕你傷心

sweet

無

話咗你係女
想呃我？

無乜聽過
介紹返？

女先要既選擇 佢係全都要

玩咩黎

唔是
每晚扑野隊草瞓低聽歌先係最sweet

讚鳩你 fuckboy

呢隊野幾好聽 聽完心情好

花妹

係聽過

你冇咁嘅本事

咪係

已呃

自貼先

貼手已經知

見係你

我會再貼如花出嚟...你可？

好撚mk你真係 好心你喇

基都聽trap

12人肯定被迫供

質疑？

食左我會好驚有時

我唔知

拍拖唔扑野 拍來幹什麼

懷疑你冇聽開我電台

貼手即係咩

你依type girl係樓主鍾意果啲黎

又跑步

Bad trip?

我地不嬲po e d ga wor

自貼手仔

我都有食

唔使懷疑真係冇

未試過今晚落club屌女了

好想再貼如花 但我自己都唔想望到佢

米癲拉 我拒絕左你一次 記仇到咁？

知咩事講真 無我地心

試過係瑞士山區食左對住個山聽歌
一世難忘

我淨係聽呢啲

Club收11啱啱走

係咪聽I

Spotify 係多rap

我成日都係 有人係隔黎我都好驚
跌左入個黑洞咁

打波喇

懷疑新人

似bad左

你好靚❤️

佢似

up乜？

想行山

太妍首I

甩p無耐

啱先你先比我檸完

-.-

好多冷門野
不過spotify有既apple music都好似有

Ching real Rich

仲有我唱果啲

佢係 但食狗吃竟然話豚好食

我都走左 帶完條女見老母

你和音之鬼

咁要自貼

唔是 有朋友係個邊所以住過一排 chill到暈

想打波

又笑乜

...

多咗

打

真心好吃可能今日忙呀佢地？

仆你個街笑到收唔到聲

應該好啱feel

好似係

[12送中港人］twitter戰線整理

#911 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

RT THIS WAY

用過曬
麻麻地

諗起你哋極端嘅意見

。。。等等以為我撚化佢

你用咩

拉麵對我黎講係屎

唔係 我班fd都問我做乜食屎

其實好自然

Zzz

花花你搵日去試下味

Rich到暈

Cvc

2355上水 睇嚟啱啱交完功課

Vvv

點解 ？

你咪波
打你

有時見到你哋屌p牌會心虛

你已經唔係慢半拍 係慢成拍

好撚on9囉

交完好黎 改埋

我都係岩岩甩

，，，

你見點呀？

耐*

叫左你咪搞咁多

ooo

？我冇事呀

我都幾閪的

有啲遠 真係要搵日

Kk盒

都過癮

P牌真係最on9 setting
寧願佢當初冇
咁撚早解封 又可以俾錢升級
On99

詠詠

###

IIIIIIIIIII～

。。。

解釋唔到

？，。。

唔好辣手摧花

係我啫唔關樓主事

我認真問

我成年幾先甩

唔sick打

，。。

我特登 要捉實果一拍真係唔易

你呢 有冇好歌介紹

有冇波

，。

鳳爪 等於 食屎 一樣

Laid back ok?

！。，

，。？

唔好再講 忍唔到笑

Siu44

收皮喇

？。，

總之我覺得佢解封鳩咗

：：：

又唔係 我覺得年初4幾好

佢唔係真心咩

鳩得黎都過癮

。，？

佢藍眼藍髮好靚女

你好靚女

唔識欣賞

加入對話未

曦仔呢首小mk 可能俾佢個look影響

真咩以為你鳩

屌原來真鳩

真定假 驚左

依首喇 屌

唔覺好搭？

佢咪成粒

Ching ho ball

公廁

死啦冇追POST

下其實我勁認真

想揸

好撚鳩

。？，

係 講起真係好撚嬲
本身個po all PPPP
依家甩撚曬

你又扮

？。。

Wtf我以為佢舊登轉過黎

有聽

。，一

凹咗

我文青

睇number做人啦

喂我仲未食到

。一，

我講真

。又

就係夾先笑到收唔到聲

屌 揸到你凸

食咗咩味?

？。一

勁好聽=我

了，。

唔洗追
是但插就得

訓醒 你去食

笑撚死
一諗起喺到IIIIIIIII

MUST LISTEN

雀巢 朱古力

揸我

咁你收皮喇

索啖先

幫我

呢個真

next

我唔係gay

基巴

其實我分唔清幾多位數先開始
5位數後我就冇再留意

隊草

今日去咗食佢老友 排骨仔

xyz

下 咩事咁嬲

Zzzz

出P果陣我都冇睇到

你唔係女咩=.=

豆豉排骨

係好戇鳩就真

前面？

是但

整啖先

爽架

搞大

好好聽喎

搞未

唔打 識踢

Mmm

但佢係

Nnn

好正有冇類似嘅介紹

利申有女

Lll

唔知了

我仲未諗好買唔買個鐘....

男女都分唔到

我都有一個

唔係呀幾好呀 唔信算

佢真心似女

買啦 ..好靚

索k

咬實

索我

似

臭的不要

以前有奶茶味

好嬲。。

小識打 唔識踢

係咪呢

你咪臭

諗緊地球定月球好

買

串喇

月

真心傻鳩先買

得你冇

靚

側面果個鳩啲

好似冇咗

bell

小似既不過我都唔係好分到cctai啲人

K?

我都分唔到

我都分唔到你哋

驚？

花

ok 成交

太臭

真？ 我真係分唔到 真係無咁明顯

同樓主一樣

月球

驚閪咩

雞腳

左擁右抱

勁

睇鐘唔方便

佢有得損我無得損

剪左腳甲

咁你係中間

見到咁靚 個人會開心啲

感謝幫推
想問下搵到你豬小姐未

咁你應該叫佢照鏡

是但啦 又唔係想Craig 溝女

買下野
開心d

Cctai

講真見識多左

腦海中不斷出現有腳甲嘅雞腳....

唔洗咁客氣

你唔好咁客氣就真

照完會喊

係，買嘢好開心

大家飲咗水未

對自己好d

幾好

飲咗枝

啱啱飲完

飲了

都信 但我都係戇鳩

飲左

似就病

肯定好能勁

咁你望下樓主

唔撚鍾意

大家都好乖

點on9法

成日唔瞓

果個似係你

你平時係咪中意食燒味..

早d 訓

你留返俾自己

我成日瞓

勿吹奏 真係唔叻 唔似你

攬住我

0/10

芝麻糊呢

Sick ball

想食桂花糕

啱啱醒起今晚無食飯

唔瞓唔食 練仙？

煉仙

諗

早啲瞓啦

認真 等緊外賣

煉奶

尷咗

吓 你唔係同媽媽食

咁晏

Thx

想食多士

估到

炸西多正

叫牙基攬啦

突登上嚟睇吓你食未依家點

太子利口福 咸牛肉芝士西多 正到

唔好提了

得我唔食得

透明嗰啲？？定白色嗰啲？

呢個ok

豆腐花

透明

笑乜撚

點解唔食得

Girl是否一眼就能看見

我有腸仔包，請你

狗糧

你仲未食

成日鑽牛角尖

係屋企等..

我都唔叻

餵我

食完包你變靚女

why

鑽得深唔深

冇乜心機 轉頭返

我鍾意落街食 熱熱熱辣辣

同fd打好開心 woohoo

開始推

拎個口嚟

發毛喇個包

我用我既幽默黎溝女

Ok wait u

所以請曦食

Me7

自己拎

你又係幾好笑嘅

原來咁

擺雪櫃

真係客氣

我個樣仲好笑

知咩事

推上去推上去推上去推上去

個樣天生係笑話？

食糖水未

c

讀完書未

有時深 所以覺得自己戇鳩

出下街好 有啲人氣

好遠，隻手唔夠長

eg？

係的 可以笑下

讀ING

返到屋啦

轉移視線

一陣食

忙咗成日咁

都幾

其實唔會特登出街食 行過就食
最大原因係因為我環保撚唔想拎膠返家

#黑警必須死全家

我好人囉

快畢業

推咩

幫屋企人整野

佢地咪好開心

你都未答我點解係燒味...

大大力
大大力
大大力

擺雪櫃第朝整返熱食

見到身邊嘅人唔環保，會唔會屌？

定係你鍾意澀得起....

唔會 但會輕輕叫佢一齊走餐具

我好人，請你食發毛包

身邊有啲見你唔夠環保，會閪閪面
壓力都大埋

懷疑忍錯人

認*

咁依啲野好個人架喎
咁你試過咩情況下被人西

傷心

仲有2年

咁易？

Quit

唔記得 個感覺類似鬥黃咁

發毛包哭左

咁佢地係串我低調既

如果我知佢唔care e d 我之後唔會再提佢走餐具果啲

咁咪幾好唔使咁大壓力

我唔係好理人e d

想身體健康

我買外賣都自備盒
靚外賣盒掉左好浪費

諗緊聽日點

點開好

再一次強調12+9？

QUIT左要不停番工

覺得自己偏廢

多左9位

Topic

環保撚好事 遲啲就冚球鏟了

你都會追po? 平時無帶食飯盒出街習慣 好大舊

我打定300個稿都好

依樣都困擾左我好多年

面對現實

係幾 互相恥笑下

係咪主要都係想叫人簽聯署咁

咁你環保撚未

米癲拉 得閒先打

想做下港豬

想笑鳩人

我唔鐘意食燒味...

Ching做咩咁睇唔開

唔會 想集中返12

有咩事都有後備

12+9=？

聽日topic?

推推推推推推

淨係mon你po
我擺定係公司 收工帶埋個吉盒去
會鼓勵下身邊人reuse d盒

咁洗唔洗開返泰
將尋晚個po 聽日po

好得

彈彈

Plan下先

好難得有

追故我-..-？
我都會重用啲盒既拎去回收算 不過啲人話回收站果啲垃圾都係掉返落垃圾車

你要

改唔到

依個幾好 真心 見到都會窒左窒

你份人唔kick就好了

你未食野就快啲食啦

早晨啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊咁多位

一時時 有時做唔到

一齊笑下

瘋狂RT ar

估你唔到

笑鳩你啦年初4

我唔識用個d function, 甩左p 2個月ja

將我好有心機洗淨掉去分類既樽倒落垃圾桶
不過都會照回收

盡做啦

咁一齊rt

哦......

12+9=？

Day 50
昨日警方拘捕行動
共拘捕9人 控協助罪犯
未來可能更多

希望大家唔好比佢成功spin走
集中返成件事係中港合作 出賣港人
唔排除之後會唔會癲到拉埋12人嘅家屬

呢幾日都好多泰國人入咗黎幫手tweet
大家見到記得打句thanks
前日仲有泰國手足喺中國大使館外聲援12港人

佢哋真係好有心
仲整咗文宣share
我哋呢邊都要繼續加油

已經差唔多50日
12港人毫無音訊 仍然係官派律師
連開庭審理嘅日子都未知
但係我哋唔能夠放棄
請大家繼續關注佢哋

不能放棄 不能忘記
願12手足平安

返上去

專員好

叫你食啊

包包食野包包食野包包食野包包食野

食野包包食野包包

anti one china 手足

12+9=？

Day 50
昨日警方拘捕行動
共拘捕9人 控協助罪犯
未來可能更多

而香港警方呢個行動
係證明左中港合作收網拉人
唔排除消息係透過逼供所得

希望大家唔好比佢成功spin走
集中返成件事係中港合作 出賣港人
12港人仍然係未有應有嘅人權
仍然係官派律師
外界係完全冇12人嘅消息
唔排除之後會唔會癲到拉埋12人嘅家屬

呢幾日都好多泰國人入咗黎幫手tweet
大家見到記得打句thanks
前日仲有泰國手足喺中國大使館外聲援12港人

佢哋真係好有心
仲整咗文宣share
我哋呢邊都要繼續加油

已經差唔多50日
12港人毫無音訊 仍然係官派律師
連開庭審理嘅日子都未知
但係我哋唔能夠放棄
請大家繼續關注佢哋

不能放棄 不能忘記
願12手足平安

推下

做咩驚驚

你

想你食野食緊未

12+9=香港人

最後個版

咬緊

都係一時時 矛盾撚黎

十卜環保 但唔想做環保法西斯

抵俾人笑

芝麻會會長

哦乜 真心 唔想你又4點瞓

咩嚟

食包

Topic ho ok

12+9=香港人 畢子答得好畢子聽日記得覆依句搶喺頭幾頁

食飽未

腸仔bell

快啲啦

甴近平

曦唔笑小年

包包 膽心u

咬咗

鳩屈

好彩唔係咁極端

.........擔

每次入嚟已經洗到30幾頁之後
建議聽日搵人搶頭香嗰陣用呢句搶

要搵華田同車震

冇事，今朝有啲沖擊

Btw 聽日可能12點幾開

我比人狂call

me too......
識

夠飽?

夠

宵夜?

人矛盾好正常 接受自己未

點解唔食飯

原來你開頭都有開

真係鑊鑊都係佢地

你啦你忙？

係double芝麻會

係喎喂原來搵人一齊推po真係好重要

笑左

減肥

懷疑見過肥叉

包.....

酒樓??

獎勵我未

又準備認

無菜無肉唔夠營養啵

好奇

講真
係

抱抱

經典

我唔知點講
日頭每次醒起要入一入連登推post，就已經見到樓主新post上咗熱+推到30幾頁

入會未

曦好人黎

肥叉見字覆

盡做囉 環保係咁

聽緊逼得太緊

接受的 矛盾一生

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

有咩入會要求

幫推

可能見過

出名賤

小肥版？

相認先

咁你忙左自己野先辛苦曬你喇仲整合tweet

在心中

幾時完其實

I got u ge

笑4

And Kary

G chi係要呢啲 真心

我都覺得幾有趣但相到都好事

可惜佢唔見咗

唔洗食咩

無，不過入咗會淨係可以食double芝麻

又真

曦仔聽得幾濫

即係聽好多歌咁解？

勿阻 感謝

好認睇post
見字飲水
見字坐直

用咩app

我可以你食唔食芋圓架？

Kk盒=kkbox

咁遲上水既

nujabes

食呀，QQ芋圓

呢隻出返黑膠 想儲

好多人，唔想排

見到你了

有腸仔

正！！！超夾！！！

咩

今日出左去整野

相認 我係比叉燒

想去台灣食

咁樣減係效果快但難keep著

去咗換床單呀

唔好笑啦 去睇嗰邊 見字覆

心底都係好人黎

唔g

犀利

我都岩岩換左

唔信問樓主

嘟嘟嘟

無用的

好人會早死

你地用咩床單 有冇公仔

我都想

我純灰

有-.-

我換左海綿寶寶

今晚早啲瞓啦 包包

研究指出睇太多會低能

小籠包 地瓜球

我黎
我潛水獸

係幾可愛

樓主都係好人

你食左芝麻糊未

蠢蠢地咪幾好

想食小籠包求b

ok既
蠢係好事來

我唔想早死

女ok 男仔蠢會7

禾都想呀曦曦

好耐無直（你個feel即刻勁慘）

好彩我唔蠢

年初4帶眼識人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我都唔想早死

想快點

請消滅我

好可愛

我想問我張床發生咩事

諗起呢個

禾都好耐予直喇
三倍慘

真嘅

了結我

去

你好人黎

你真係

走開

條腿

話說祥興記啲生煎包幾好直去完隔個離又返得黎嚕

boom蕉

乖啦仔

佢是咪藍 好多分店

我同求b就食左喇 你呢

拉我

un牙

所以好耐矛直

無食湯圓食咗蘿蔔糕

祥興記blue，無食好耐
要隔離，不了

有芝麻糊就得喇

blue的

小攰

好耐矛直了
幾多假都唔夠請

瞓啦

冇咁早

ok加入芝麻聯盟未

識到你哋

好人卡

又唔係嘅

1010

去一次要請一個月假

唔知年初4邊句真邊句假

裸辭了

csl？

唔駛陪女朋友？

為咗去旅行去到幾盡

讀左你個名出黎 笑左

正事重要

佢A0

知就好 A09

都係嗰句啦

想知有咩好食

叫埋佢一齊retweet

Google map

佢冇申請Twitter

G chi

無feel

幾好玩

做雞了

倒數住315日先

點解

唔好理個傻嘅啦

都係渾渾噩噩咁

話左勿認真

利申正經撚

？好難為你？

請問關你咩事

仲有無食多點野

不了

益力多

come on

ok明白左

有芝麻糊先

明白what

難係你

要double嘅

加湯丸得唔得？

無難為

花花瞓左啦？

推推推推推推推

正，有打交睇

對面有3條友打交

去左廁所睇唔到太多野

起飛腳

你落左街

文字直播

正經條撚 訓了

喺屋企睇

頂，狗車到

ip都唔洗check
勿自爆

呢度成日打

蛋蛋

花子

就嚟悶死咗

油仔好

你好似推po bot咁 辛苦晒

hi

推推推推推推推推推推

唔睬人既

佢全力推好少覆

對準未
大大力

你教我

咩啊之前咪講左囉
gif嚟架

原來save佢就得

比蛋無視咗

我都被專員無視

我應你囉

專員

我去煲劇了

睇咩呀？

果然蠢蠢地

其實冇
心態問題
好似天使曱甴呢啲詞語咁

係呀無呃你

包包
打成點

拔仔

覺得辛苦去申請張白卡
準備去申請了

4架衝到......逃之夭夭咗

呢d又咁快

yesss.....here

911

咁夜未訓既

又多又快

netflix架？

呢班家屬好愛自己屋企人

做緊咩

睇完打交，攤ing

咁夜

好感人

我既訴求就係返工

坐直

網上睇唔係Netflix

咩打交

應吓你囉

專員你攰喇 去休息下啦

見到隔籬細個睇咩會驚既post嚇親
入返黎過一過濾

有恐怖野？

又嚟

有張電影圖嚇一嚇
但其實唔係好恐怖

今朝睇左陰陽眼個post 原來唔驚的

呢排零晨就有呢啲post

有啲留言夜晚睇寒寒地

所以我朝早先開

近鬼節

呢個好笑

最衰都係佔中

....

細個都好奇咩真係驚

萬聖節？

屌

山竹都阻止唔到我返工

點解我唔明

早啲休息

有冇玩過fifa d game
一入game就會聽到呢句

繼續關注12+9

一齊rt 一齊簽petition

牙花早

叉燒
粟米
早呀

早
以為得我一個

.....

唔小心瞓左....

知你啦

就係加左

瞓到好

飽到瞓

你仲係度...

今日想再食

go

唔瞓返？

肚痛

瞓返定起身好

返工

冇嘢做瞓

你長期咁真係唔太掂

星早

起身就搵野做

去跑步

有少少唔舒服

咁瞓

你食早餐未

想shopping

買鞋好麻煩

早呀bell

爽手喇

早晨捕長

曦去瞓
包去食早餐

包早

星仔

你尋晚又幾點瞓

牙曦

食早餐未

未
你食咗未

都真係50日了
咁就推左50

依家食

早柔

好早瞓咗心思思想行山

唔知仲要推多幾多日...

又話無角色，轉頭又用大陸證供拉人

好，好熱...小心

想快啲完

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओं को बचाओ

再等一下就天亮了
在你還沒閉眼的時候事情就發生了

咁多位 早呀
食個靚早餐

放人返港再講啦，屌佢老母.

推返上去

早晨貓捕
咁你食左未

早晨蛋蛋

早晨嘆

我都唔知 盡力

有大家

咁你行未

決定放棄

曦仔早

落黃店食早餐先

支持

班家屬就快變潘太

笑死me

食埋我嗰份

唔得呀
你都要食

呢個真係好笑

早

到而家都唔知句野係乜

真係驚

爛 早

我花了三個小時的時間才找到了睡眠的方法
卻發現陽光已悄悄灑落 我房間的沙發

係點架？

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओं को बचाओ

清晨突如其來的問候
虛偽的笑容 有陰謀的輪廓

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओं को बचाओ

我們永遠都不會明白
這樣的藉口 藏有那樣的懦弱

唔知佢原句係咩次次都係聽到“真係驚”

去左睇 有人話係its in the game
勁似真係驚

俾我見到！

有冇玩過狼人

今日天氣好好

超似

老王

上星期去行 熱到痴咗線
今日未夠mood 擇日再戰

你唔講都唔覺

給我一瓶酒 再給我一支煙
說走就走 我有的是時間
我不想在未來的日子裏 獨自哭著無法往前

上星期 真係熱 今個星期勁涼

一陣

係 記得添衣

瞓下好

我係呢首先識佢哋

勁日着勁多但好熱

嘆！
#12युवाओं को बचाओ 呢個有空格 所以會用唔到

而家係早晚涼，中午夜呀

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओंकोबचाओ

我都係因為呢首開始聽其他歌
有大提琴嘅band好正 但我搵唔到其他

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओं को बचाओ原來冇痴埋

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요

基巴呢

未見佢

準備開

上返去

唔早了

咩歌

咁遲

差不多躺到天光破曉

cicada?

翻轉著 翻轉著 想把眼睛給閉上
可是太陽卻刺痛我的眼睛啊

Lm

12+9=？

噢 謝謝 朕去check下

新post已開

12+9=？

但無人唱的

我都會聽

佢地d歌名好詩意

安九

聽到想喊

佢地啲推進做得好

好聽

好飽 又食過

大提琴

20201011 德國聯署仲未到大直路

之前有排唔開心真係陪住我過

如果係唔開心個陣聽 會好快喊